【10月新番】來自繽紛世界的明日(2)

CAST
月白瞳美：石原夏織
月白琥珀：本渡楓
葵唯翔：千葉翔也
風野淺蔥：市之瀨加那
川合胡桃：東山奈央
山吹將：前田誠二
深澤千草：村瀨步

製作人員
導演：篠原俊哉
劇本統籌：柿原優子
人物原案：Fly
人物設計、總作畫監督：秋山有希
美術監督：鈴木久留美
美術監修：東潤一
攝影監督：並木智、富田喜允
色彩設計：中野尚美
3D監督：桐谷太刀
音響監督：山田陽
動畫製作：P. A .WORKS

臨完先黎開2

btw
pa 係唔係想派badend

好似好早訪問已經講咗唔會

即係應該無人死但係兩個同唔到一齊

做季番曬哂
不過而家咁樣be味極濃

我估翔會做咗外公

都似似地

咁樣已經係badend

首ed咁鬱悶feel 睇死都唔方好結局

未必既！始終心結的鎖已經清楚搵到
差在點 解鎖

解左心結 都可能已經返左末來

我估下ㄧ集係女主睇倒顔色，同唯翔拖手仔過文化日，完之前，最後要同瞳美分開講byebye。

我諗都差唔多係咁上下

講左冇第二季？

吓？咁無雞卦？
初步諗咗最少 3個可能的結局
難怪日本同人志 咁有市場

A. 翔用特殊顏料周街畫金色的魚
返去未來時，帶副特別眼鏡可以睇返顏色

B. 返去未來，決定同外母搵返老母回家
一齊幫老母能施魔法

C. 翔沒有做外公，但為了60年的約定
教定個孫要溝返瞳美！

香港做小說家/漫畫家 聽乞米
發展其他或為興趣玩吓就算
it狗職業病......丟咗佢重新諗過都可以N個
零重疊果隻
Anyway，對結局仍有期待！

LM

返未來啦 喂

成數細d bo
咁樣整同你的名字重疊
個劇本以後唔使揾食

最後忍唔住流左幾滴馬尿

突然唔見個下又真係幾有你的名字feel

正常呢D劇情, 下一個分鏡就仆埋.

未來未成年單親媽媽

arm ar

我都係

下集就最尾?!

好似13集

say goodbye了

係13集

想要happy end

唔番了

唔要Sad End

各位要儲定胃仙U啦

希望順順利利

順順利利返到未來

返到去發現男主變左阿公，歷史改變左

心諗用電話啦屌
btw見到有人咁講
唯翔終身不娶 結果生了一場大病
在醫院垂垂老矣
瞳美回到現代問了琥珀 唯翔人在哪裡
才急忙趕到病床前
唯翔用僅存的力氣在臨終前握住瞳美的手逝去...

只剩唯翔遺留的畫作還留有繽紛的色彩(劇終)

呢個ending 雖然be, 但我覺得okay

其實都唔會變呀公
琥珀果條線穩到
願意做佢既聆聽者 去邊到搵

telegram

最後攬住嗰度好正

lm

仲諗住係講時間魔法唔係永遠
會自然失效

今集都痴撚線
趕收尾都唔係趕成咁
睇一集好似睇左三四集咁

原本覺得幾好
今集打亂晒節奏

無追上一個post

個人感覺曈美係因為男主畫到的畫而令曈美看到顏色，所以曈美先咁「在意」男主，但不算真係喜歡他吧

但麻麻地呢pair, 男主咩都無做，曈美就投懷送抱

相反，將君，夠膽表白

成套最鍾意就係琥珀

望一望你個名..........

人地可能中60年後個位.

好............

下集大住肚返到未來

冇啦啦光速埋尾

男女主感情發展急就急左啲，但起碼叫見到開始埋尾，都好過成套野最尾淡過水同收唔到尾。

翔哥表示條女冧我，洗鬼做啲咩特別野咩

其實我覺得係本身都有d 野
只係知道即將同對方離別先會咁大膽

所以如果唔係瞳美主動出擊的話 翔都唔會出手

[認真] 大住肚返去個胎咪會俾歷史修正...
精應該過到

毒L心態 我鐘意佢姐 佢未必鐘意我 唔告白廢事7了

咁耐都未有raw睇

有啦，睇完lu

我岩岩reply完 horrible就出左

不過到底邊個係呀爺
曈美聽到柊生個名好似冇咩反應咁

將繼續做木頭.......淺蔥
胡桃千草呢pair

男主去未來咪得

書店老闆係我呀爺

今集啲畫靚到癲

唔係真係返去未來呀

好想快d睇埋大結局

又想睇又唔想睇

東山個pair冇咩進展咁
唔止佢市之瀨個pair又係
下集收唔收到尾

果兩pair唔洗有進展

千草胡桃果pair 一切盡在不言中
將 淺蔥應該keep住係呢個狀態

睇左
想死

胡桃最後都係受千草

應該全部都一齊 除咗瞳美&翔

無人講睇返顏色的關鍵：幸福

最後一集希望可以見到60年後既佢地

13

いよいよ別れの時がやって来た。後夜祭のあと、近くの公園に集まった瞳美と琥珀、そして写真美術部の一同。部員たちは、未来に旅立つ瞳美に向け、それぞれ胸に抱いた思いを伝える。そして大切な友人たちからの言葉に、瞳美が感謝の気持ちを話そうとしたその時、時間魔法の鍵を握る星砂時計に異変が……。瞳美を助けようとした唯翔とともに、ふたりは忽然と姿を消してしまう。

咩事

bad end

Google tran係一齊消失？

等下季解畫咋？

係

之後ㄧ齊去左未來，做情侶

我都有呢個感覺
還掂男主角喺現代都冇乜朋友

預告詐騙

終於離別的時候來。後半夜彙集在節後邊，附近的公園的瞳美和琥珀，又的照片美術小組的全體成員，轉動未來出發的瞳美，傳達在各自胸上(裏)抱的所想。對來自又重要的朋友們的言詞，瞳美打算說感謝的心情的那時，為掌握時間魔術的鑰匙的星沙漏非常事件……。與打算搶救瞳美的唯翔一起，二人忽然消失身姿。

最後一晚

肯返去未

幾點有?

live既話 一個鐘後

翔 自己都係咁

將 咁既機會都唔放過

少左樣野喎

我睇完之後嘅表情係咁 .....

懷疑最後曈美去嘅墳墓係.....

硬係要玩呢d 缺憾美...搞到個人好撚鬱悶.... 返工又可以發一日呆

少一個人但一齊重逢下都好呀

sigh
呢套野我唔會睇第二次

心情複雜

仆街 冇mood dup code
依家到我個世界唔繽紛呀

個人又要鬱返幾日

BAD ENDING?

結局情理之中 但冇意料之外
寧願當初冇感情線

唯一贏家阿嫲

最後好多野都冇交代到

2pair 修成正果

呀爺=店長

所以墳墓係 孤獨左60年既翔.......

呢下一定係特登

屌 喊撚左
最後個墳其實就係男主？
男主一早瓜左老瓜？

PA臉

到底翔有冇後代

牙莓

個墳係瞳美阿媽

冇人知
翔死又可以喊 阿媽死又可以

冇睇11,12
直接睇左13
即係堆阿伯阿婆得琥珀肯定冇死
其他都唔清楚係生定死?

阿媽有出過場咩？

佢係曈美細個果陣就離開左屋企

其實咪似果套穿越時空的少女
不過就係以未來人既角度黎睇

第幾集講？
我冇睇果兩集？

唔係果2集黎
翔入左曈美世界果集黎
應該EP10?

たとえば今日までの僕が壊された夜 誰にも愛されていないと感じた夜

似係翔

呀婆happy ending, 有公公
其他人

婆婆同佢老公係咪用魔法keep長命

咁人都有長命 短命嘅
阿婆未七十幾歲囉

好撚鬱悶

劣化版你的名字

特登返去60年前點知係同班唔知死咗未既人一齊
返到去又見唔番

個墳應該係呀媽呀？都講明話一齊去見呀媽

不過冇講六十年後嘅其他人又爭咁啲咁 成套野真係靠瞳美bb carry

男主應該訓冷凍機等60年

石原夏織好日都唔配下正印女主角 咁難得有得配 就玩呢d野

算係咁好過食Charlotte屎啦

個end完全唔諗住交代幾pair人既end就咪寫感情線啦
寫足四五集感情線最尾乜都唔交代我屌你老母

留白 其實我個人好唔鐘意動畫用呢種手法

琥珀

留白同乜都唔交代兩回事黎
男女豬個pair唔講就可以叫留白
但幾pair人乜都唔講但又要之前用咁大篇幅幾集講另外兩pair人但結尾乜都唔交代叫戇鳩
根本上已經唔同

第一日睇PA?

原創不嬲都係呢種結局 就算好評嘅Tari Tari, 花開都係

好過京動d原創魔改，將自家品牌改到一又唔改埋落既

pa整返個ova補埋佢啦

瞳美都算係最慘果個女主角
never meet 翔 again

之前套黑骸女主都可以坐宇宙船搵返男主角

夏洛特 就算男主無哂記憶 起碼都搵返友利

耆英動畫

因為唔係原創

都叫原創嘅 搵埋key玩姐

麻枝後半撚狗咁撚觀眾

魔法戰爭盃黑馬

我的妹妹同生仔啟示錄贏硬，呢套唔使爭

其實直頭係正路發展 大家一開始睇都估到結局同有心理準備

明明個結局氣氛好正面，但我睇到好灰

見一面都好 依家成個人好鬱悶

又未去到咁嚴重

最SAD唔係女主見唔番男主
而係男主做60年毒撚然後老死
掃墓既一幕可能就係想觀眾咁樣解讀

其實都唔係差 亦都唔算冇尾嘅 呢套講feel嘅係咁上下啦又有首神op

點解我睇親佢配嗰啲角色都結唔到果
谷川柑菜
久沼紗由
月白瞳美
SAO緹潔 （重差啲被姦 ）

yes 記得好耐之前 石原夏織上唔知乜野節目講過 自己cv嘅角色都無乜好結局

唔會係魔法戰爭級 個結局都係預期內 不過呢d缺憾美真係會搞到個人好撚鬱悶

男主有學姐

收得唔錯啦

會唔會有ova 咁就完左嗱

PA做季番真係唔掂

之前做得最好既白箱同NAGI都係半年番

TARITARI之後既季番全部都係令人失望

條友知唔知咩叫魔法戰爭盃架....
係都A/Z盃啦,雖然我覺得都完得ok

成套都睇得明劇情又通, 魔法戰爭都有門檻有水準架好無
係要掃墓慘咗少少啫

來自垃圾世界的pa
男主慘

時光膠囊個到係大家一齊睇就正

冇咩人討論咁既

唔想再諗返起

我仲以為一返到去成班老野等緊佢,
點知冇,係咪魔法師長命d其他死撚哂

其實成件事真係好撚sad

瞳美掃墓應該係死撚晒

一個都冇剩

爺爺都幾長命
希望琥珀ova

翔哥冇mk紡咁好
翔哥好被動

啱啱睇咗第二次

感覺比第一次睇好 都叫做交代左返去60年前嘅意義

睇完好鬱悶 唔想睇第2次了

唔知有冇睇錯3個BD都冇OVA既存在

都估到書店店長會係琥珀個老公
Btw最尾出都冇出現過佢地朋友

Pa 開始麻麻地pa works d野

屌左一大聲

人愈大 愈唔鐘意d有遺憾嘅結局 搞到個人睇完好撚鬱起碼鬱幾日

朋友冇得見都算
男豬都冇得見 仲要男豬毒撚咁過60年死
咁樣拎返色彩真係好咩

個墳係女主老母喎

前幾幕咪講咗去

但呢個情況 去搵佢唔代表死左喎
如果係按照番對上面咁講 點解琥珀冇去?

1. 個墳墓喺家族間鋪頭附近
2. 佢嗰幕嘅表情好平穩（相對於之前流眼淚）
3. 根本冇提亦都冇問條仔死咗未

PA結局全部係有甜有苦 一定要留低啲遺憾

花開物語大家努力完間野都係停業 各散東西
Tari Tari結果有人去留學有人走 斷咗愛情線
風平浪靜就ntr+愛情發展緩慢

不要說了
外國論壇有人估係琥珀不久死埋 女主拜佢

以下全鳩估
1. 唔好唔記得男主都係住得唔遠
2+3.

佢呢part都有喊喎 只係冇第10集提起老母離家出走果下咁勁
而第10集 係抑壓得太耐先喊得咁勁
千草part

佢既願望想曈美笑多D, 大家都知曈美成日sad face, 言下之意 希望佢唔好成日喊(?)
咁到底佢係因翔死定老母死而喊呢.........我都睇唔透啦

................

講完一齊搵老母之後果一幕

琥珀點解要喊呢

再前一part
琥珀: 我希望我既魔法可以令其他人開心 但偏偏最親近既人冇

我可唔可以當佢因為曈美終於放低左而喊呢

或者咁解.......有冇ching熟D花語
百合同菊花?

最重要角色下場搞到咁模糊
反而成班朋友用本故事書交代晒

有人解左
冇特別意思 純粹係有紀念意義

屌...........

5種花5個人?

PA出d野係比較淺白

唔識分邊D花打邊D

個人覺得老母死咗
唔係唔使咁煩送佢返60年前！

可能一早估結局無里頭
才有空間畀人 同人志

剛睇完

想問清楚果本企鵝畫冊係翔送比細個嘅曈美？

（時間線上，啫係翔係約50年後，將本畫冊送給只得幾歲嘅曈美咁？）

咁樣完都唔知講乜好

仲諗住pa一貫作風,劇情點虐都好男女主最後都一定HE ,
點知呢套...

本嘢咁舊 應該係俾瞳美老母睇
跟住再畀瞳美睇

應該係 成班同學大約30歲嗰時畫

男主竟然死咗

岩岩過巴哈碌左碌, 原來第一集有講過呢句

有仔嘅

兩睇, 可以對應番個END 可能係講60年前
因為琥珀果時已經經歷過 知發生咩事

班fd應該係死撚晒啦
琥珀雖然都係等瞳美返過60年前後先同佢講返以前d野
但係我相信琥珀基於學生時既回憶，應該自瞳美出生都已經特別對佢好
但係係瞳美成個成長過程，好似除左琥珀之外都冇乜特別照顧佢既人出現
甚至可以合理懷疑大家一早就已經死晒
不過都可以從另一個角度咁睇
大家可能都之道曈美返返去60年前就乜問題都可以解決
所以除左翔比故事畫冊表達大家對曈美既關心之外就置身事外
等曈美從過去返返黎之後再聚都唔奇

唔知翔望住啱啱出世嘅美曈會有咩感覺

可能曈美出世之前佢已經......

可能同學姐係埋一齊

仲諗住好似係00個隻END 剎那去見返阿婆瑪莉娜咁

啊爺果然係書店老闆

女主竟然認唔出啊爺

應該唔係唔認得
廢事比琥珀知道姐

琥珀自己都唔想知住

個人覺得個尾算收得好 如果中間有多啲集數詳細講男女主細個發生啲咩事會更加好 不過呢個尾都收貨咖喇 都係一向pa作風 睇完好撚sad又真既

冇glasslip咁勁先啦,完全唔知套野做乜

e張係以前定大個,個look好成熟
諗唔起佢有冇咁高

應該係大個 諗起同曈美D回憶

個尾算係咁 點都唔會入A/Z盃啦

希望佢真係有食到學姐....一個人好慘

硬係覺得最尾個墓係翔

多數係 瞳美呀媽條線喺佢同琥珀講話想見呀媽嗰一刻已經完左 琥珀多數係因為自己既魔法終於可以令最親既人（瞳美）帶黎幸福（意思係瞳美經歷過60年前同佢既朋友經歷過既所有野之後終於唔再鑽牛角尖，諗通左唔再封閉自己既感情—>所以先睇得返顏色）先會喊。 喺睇完翔既畫冊之後一個shot就係墓，所以9成9都係翔咖喇

套野叫做正正常常算係咁
唔會話好好睇又唔會話唔好睇
冇比P.A.餵屎

不過我自己最憎有感情線但係冇修成正和既野

先得70幾歲有無咁快冚家產呀
阿婆都未死啦
個墓係係老母黎架姐

叫親淺蔥都好正

X2

我都覺得個墓係男主，見老母冇理由琥珀冇一齊去

咁見男主/主角團琥珀都好應該一齊去姐

你睇返前幾幕女主話要同琥珀一齊見老母同老母，點會過多兩幕自己去

我意思係就算拜老母又好拜男主都好琥珀都應該喺到啦....冇畫出嚟姐..

尚算幾好睇 我覺得故事寫得唔錯 但係交代差緊D囉
翻到未來都唔講翻咁多人既去向
另外想問首插曲color capsule 係咪未出

PA真係好鬼廢
TARI TARI連第二季都無

屌你老母PA 睇到好撚sad
仲諗住返到去會問琥珀有關翔既野
點止無交代 仲可能真係死左
以為會好似風平咁 都算好結局呀
屌你

花開同白廂都冇
得電影

花開個尾埋到咁都仲想佢開第二季？

呢套除左女之外真係冇乜睇頭

不過不失啦叫做正常埋左個尾

咁Tari Tari更加冇可能啦

Pa 最好睇係白箱同風平浪靜
近年去唔番以前的水平（故事方面）
不過對比起同業，算係有良心喇
起碼製作認真少少

呢套我接受，最後等完左先追3集
一氣呵成算唔錯
結局都算合情合理
另外，掃墓我覺得係男主

如果呢套唔係季番變半年番既話應該都會好好睇 而家可以垢病既係佢描寫得唔夠深入 如果多啲集數會更加好睇 不過而家咁樣都夠完整 收貨咖喇